[突發]慈雲山三期附近疑似有人叫救命(未fc)

Source :

推

Push

時間大約係12:15分左右

屌點解又推唔起

push

推唔郁 照推

Posh

1個鐘前

大約12點幾鳳德邨有間冇人嘅狗車 我唔知關唔關事 喺越門口

*鳳凰村

*越一 屌係咁打錯字

係Facebook cap出嚟